如果621有警察落單

你會上前圍毆佢定唔會？

：會，屌佢老母
：不會，拒絕俾指責為暴徒
其他歡迎補充

621圍立法會定禮賓府

我地好和平嘅
面對暴徒，用去去武器走，除佢武裝啦

幾驚大家意氣用事

Push

解除裝備後放佢走

除哂佢啲裝備 除左手槍就放佢走/圍住佢
保證佢健康無事廢時比人屈

推

打啲警察都幫唔到件事。而家最緊要追究返之前警察暴力行為同改變監警會功能同警察制度（速龍冇警察編號）。如果我哋打警察俾人影到只會俾人合理化警察打示威者係啱。我哋而家係打緊民意戰，唔好俾私人恩怨沖昏頭腦。

發夢搶哂佢d裝送佢番去狗堆